下次熄燈去膠登

頭先膠登都熄埋

熄埋啦清-.-

係

咁不如去靈劍江湖喇屌